警察變黑警其實唔使睇佢哋暴行

2014年記者會：

仲係服務為本，精益求精

2019年：

變左忠誠勇毅，心繫社會

已經變左一隻忠誠於黨既狗

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!